港大PGSA單野無哂影

14/7 sun 開會，見唔到有人講

岩岩話14/7 2點鐘？

有無詳情 有咩口號？

「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

幫手推

上唔到熱門

聽日一定要去

UG係咪都可以入去聽？

港大事務宜由港大人自己解決

post上telegram 612reminder?

利申：有票